如果連登搞到好似Youtube咁

即係個account有一定正評就有收入，但係就局限某啲post，例如投票個啲唔計，有冇得諗

冇

一句講曬
on撚9